英國下議眾有條友唔撐香港，點做好?

英國下議眾，得佢一個反對撐香港，呢條友咩料呀。

Sir Mike Penning Facebook問候下佢點解咁做?

咁同強國有咩分别？

唔知佢咩來頭，所以facebook 問下佢點解咁做先。有英國佬咁公然反對撐其他地區的民主自由，都有第一次見。

我覺得唔好做多咗干預人地議會同騷擾人哋議員，好醜。

始終人哋有反對自由

耿爽生成器2.0？ 了解下佢點諗啫。唔係想小佢。

唔撐有咩問題

你畀哂link出嚟叫大眾去“了解”，似乎唔係了解咁簡單喎。

link係基本野。就係唔知佢係乜水先攞出來講。如果佢係英國版何君堯，你仲會唔會咁講？一向國際線都唔會隨便小人㗎啦。

唔撐可以唔簽，佢簽咗之後再withdraw好古怪。

權衡輕重之後反對囉

關你撚事咩 又唔係BC 咪撚小學雞啦